政治迫害

如果612係暴動
點解今日警察唔武力清場
即係佢地都唔認同我地係暴動
612係政治迫害